大家點睇openoffice

自己覺得點都唔夠ms office好用
只係講緊好基本既用途...

Save 完send 比人用ms office 開 會走位

當大部分人都用緊ms office
你send個open office既word檔比佢又煩， save做ms office word檔又走位

最後都係要用m$ 架啦

OO唔係已經冇乜active development啦咩? 啲open-source developers好似轉晒去LibreOffice(LO)喎. 正常都去用LO啦, 仲OO?!

libreoffice 都有走位問題

自從ms office 有免費web 版之後就無乜再用libreoffice
反正都係打吓字set d 好簡單嘅formula

留名睇世界大戰

睇錯openrice

之前用過其實OK
但係啲鍵位奇奇怪怪同轉Ms會郁咗位
後尾用WPS office
好好多似足MS
唔洗錢又直接save Ms檔

笑左

用WPS部電腦就唔好連上網喇

msoffice 1900年2月有29日

SoftMaker FreeOffice呢

覺得同m$ office差距越嚟越大

都係pdf好